{
    "1-click open issue": "一键开启Issue",
    "Add a city": "添加城市",
    "Add a country/region...": "添加国家/地区...",
    "Add a line": "添加线路",
    "Add a name in another language": "添加另一语言的名称",
    "Apply": "应用",
    "Briefly describe your changes and provide justification": "简洁地描述您的改动并提供理由",
    "Checking Pantone® service availability...": "正在检查潘通®服务可用性...",
    "City code": "城市代码",
    "Clear": "清除",
    "Clear all": "全部清除",
    "Country/region code": "国家/地区代码",
    "Data source": "数据来源",
    "Discard": "丟弃",
    "Do you want to continue with your last unsaved ticket?": "您想继续编辑上次未储存的草稿吗？",
    "Duplicate": "复制",
    "Edit city": "编辑城市",
    "Enter a valid URL, e.g.": "输入有效的URL，如",
    "Enter name": "输入名称",
    "Example": "例子",
    "Find more details in": "详情请参考",
    "If the button below doesn't work for you, please follow the instructions below:": "如果您无法使用下面的按钮，请按下方的指引开启 Issue：",
    "Input mode": "输入模式",
    "Justify": "证明",
    "Line code": "线路代码",
    "Line code should be alphanumeric": "线路代码只能由字母及数字组成",
    "Line": "线路",
    "Lines": "线路",
    "Move down": "向下移动",
    "Move up": "向上移动",
    "Official language":"官方语言",
    "Pantone®": "潘通®",
    "Pantone® code": "潘通®代码",
    "Pantone® service is not available": "潘通®服务不可用",
    "Pantone® service is ready": "潘通®服务已准备就绪",
    "Paste following text to the issue body": "将下面的文字粘贴到 Issue 正文",
    "Picker": "选择器",
    "Please provide suitable source and justification.": "请您提供适当的来源和理由。",
    "Recently used": "最近使用",
    "Reference link": "参考链接",
    "Remove this name": "删除此名称",
    "Select": "选择",
    "Select a country or region to begin.": "选择一个国家或地区以开始。",
    "Submit anyway": "继续提交",
    "Submit palettes": "提交调色板",
    "Unsaved draft": "未储存的草稿",
    "Uploaded templates pending for review": "等候审核的已上传调色板",
    "Use Pantone®": "使用潘通®",
    "Validate": "验证",
    "You can now earn points for redeeming subscriptions by reviewing palettes uploaded by others.": "您现在可以通过审核他人上传的调色板赢取积分来兑换订阅了。",
    "Your inputs contain the following errors. Please consider fixing it before submitting.": "您的输入存在以下问题，请考虑在提交前修正他們。"
}
